筲箕灣連儂牆上線喇（附:Food Panda 流動連儂牆）

食飯之前都未有包膠，食飯之後就包左厚膠了
香港人真是好可愛！
加油呀

自推

筲箕灣邊度?

推

正啊

Sor
有冇嘢需要幫手

應該橋底

流動牆笑左

A出口 巴士總站近石澳9號巴士既橋底石柱

好得意
個流動牆仲有包膠架

一毛同撐警撚又多樣野罷用啦
不過班廢老識撚用foodpanda咩

使唔使人手

香港人加油

我想問下要東邨係咪今晚都有

Same ask